其實依家武漢咩情況？

點解好似冇曬聲氣咁之前又話燒屍又成唔通真係控制咗！？

武漢肺炎

要記住係武漢肺炎

人死曬 咪無聲出囉

支那嗰邊冇曬消息哩個月啲新聞全部係講歐美

死撚晒 斷左網

（共孽）武漢執勤人員敲門無人回應 開門發現全家已離世

（共孽）武漢執勤人員敲門無人回應 開門發現全家已離世

死全家

新聞話今日武漢0宗新增個案

唔好以為我啲唔記得係中國播毒呀

傳聞

各級醫院停收武肺新症

改家居隔離（有冇治理？“不明”）

以免推高認診數字

禁言禁翻牆 咩片咩資訊都冇啦

武漢!? 邊度黎架 喺地圖搵唔到呢個地方嘅??

【兼職清算師】揭穿黨青YMCA CEO真面目

唔好意思騎劫一下。幫推，送藍機構一程

武漢特別行政區

無問題老兄，幫你推

感激不盡

武漢好似贏左了
回復正常

屌我睇咗嗰條15萬一張機票條片，笑閪死我

理性討論 隨便屌
呢個病事實係俾連登仔/傳媒吹大左
（但防疫之心不可無，香港宜家既情況都證明左，吹大有助防疫）
事實亦都係死亡率並唔高，上兩個月武漢既情況只不過係管治危機同埋醫療不足導致既亂局，加上網上假消息滿天飛，好難唔造成恐慌
宜家醫護同埋物資都入到武漢，加上高壓手段，無視人權，唔戴口罩都拉鳩你，局面咪逐漸穩定返

條友好激動咁講一堆廢話痴撚線

武漢邊度嚟?係地圖上面消失左啦

封撚哂係屋企 一打開門就幾條屍 唔計確診唔計死亡

冇人知

之前好似放風話武漢可以4月清零
厲害了我的國

係新型冠狀病毒市

乜都唔報就梗係冇事
大陸封鎖消息咁勁
外界根本就唔知道佢地發生咩事

武漢？咩黎？
從來都無存在過

好多去唔到醫院

起屋企死撚晒

點解你好似對中國嘅數據同埋能力咁有信心

唔驗, 咪冇確診囉
死左, 咪無可疑
完

係上面真心高壓有用
若港人相信政府 我估計香港最少都馬拉咁
死亡率未必咁高 但傳染力確實不細 起碼三以上

歐洲死亡人數都係連登仔吹大咗? 乜連登仔咁勁㗎

Take a look

我朋友前任老婆係武漢人（26歲，幾靚）
我聽我朋友講：前妻成家六口死晒，前妻都失咗蹤成個月（估計死埋）

已經開始正常生活

新聞有講阿
直接唔做測試
叫所有人番屋企

我又幫

比你知道咩野事仲得了嘅。
真係冇事你怕佢喎大肆宣傳？

死人唔會出聲

改左名咩新冠啦,仲武咩漢~

無事啦, 好翻哂啦
(如果全部都死哂仲好, 支共換D人入去扮村民, 新武漢上線啦)

其實陳秋實係咪都死撚左

D人死曬未控制到囉

完美解答左樓主

但要香港出包機接人
言行不一

好似真係死撚咗成個月都冇片出

死撚哂 啲醫護咪依家咪有得走 扮成功抗疫囉

的確可防可控(確診&死亡數字)
全部醫院容納到8萬人,就8萬人確診
當中大約3千人病房入面死, 死喺走廊 地下唔計

其餘死喺街 死喺屋企, 唔計
要死都死哂, 好返嘅都好得7788

全部人困喺屋企，等啲人死嘅死，有抗體嘅無事

中國武漢肺炎

唔係相信中共既數據 而係自己有眼觀察
第一 早期既消息一樣唔係來自中共 係民眾自己放上網
但點解三月以來呢啲消息幾乎冇曬？唔好同我講封鎖 早期中共一樣係封鎖
第二 事實宜家大陸大城市已經復工 呢個冇得呃人 如果係有社區大爆發既話 點呃？製造啲假人係城市到活動？

早期連登仔吹到染上就九死一生 醫好都變廢人

湖北從來無武漢呢個地方

理性講 你係連登問 只會係一班大家都係聽唔知邊個邊個講既2 3 4手資料

唔該曬巴打

P牌仔推唔到

曼德拉效應 武漢已經唔存在

true 點理性討論 都要唱衰中共
否則你就係五毛

死左都零俾人鬧係五毛

咪撚再講冇消息啦
港豬仲會信中共真係要人道毀滅

唔係已經㓕左城啦咩？

死哂咪冇新增個案lor

親，你所尋找的城市已滅市

冇乜特別喎，好似

唔驗就無確診, 又燃
燃到開巷

一定好左既, d人真係要留係屋企
要死既都燒哂
不過一定唔會個位數字確診囉

唔係第一句理性討論就代表自己理性
中國都信真係唔知有乜唔信了

但點解三月以來呢啲消息幾乎冇曬？唔好同我講封鎖 早期中共一樣係封鎖
咁大力D斷晒???唔識加力斷???

Ture乜9扮理性，支那1手資料如果可信，大家會唔會走去睇2 3 4手資料？
支那無論歷史上，定今次危機處理上，都做到錯漏百出，瞞報疫情不在講，仲要屈9美國放毒
而事實上唔相信支那，唔相信WHO既國家都防疫成功

人都死9哂，仲點翻牆出黎

全武漢留係屋企自生自滅

武漢人正廢人
咁都唔武昌起義2.0
辣殺

佢地得出結論係唔驗就唔確診
死咗就死咗 唔係武肺死
數字呢D野好易做

有幾多人準備狗衝番武漢買樓

無漢

真
你要討論都要based on實際情況或數據
當乜柒都係假/隱瞞嘅時候，大家推論武漢情況嚴峻係好符合國情
相反意大利就真係真數據喇

好撚戇鳩
最好快啲作到零確診，全面復工咪知係咪冇事

真係變左鬼城，死左咁多人怨氣超重，不了

其實內地係咪已經回復哂正常常生活

計埋第一句都唔知你邊句理性咗

死撚哂
咪冇消息囉
之後再叫d外省人入去
又可以天下太平

只要記得武漢人話"假的,假的,假的"
你就知咩事

死晒又要同你班港豬交待? 你地港豬係支那人既地位係仲衰撚過奴隸

因為係睇返沙士康復者

大陸反共朋友話佢個武漢同學講，
武漢已經陸續準備復工

一開始好似炸raccoon city咁炸左佢， 邊會搞到今日咁嚴重

死咗都還好，最慘係唔畀死，又畀藥你食食到你個人on99

1.）三月開始因為要復工所以升級防火牆，民間消息斷曬

2.）北京落order復工，地方政府唔想復工但又唔敢唔聽，所以佢哋會叫啲工廠開曬燈開曬機器扮復工，寫字樓就開着曬啲電腦，制造大幅增加嘅用電量，有人返工嘅假象

用Snapchat個地圖㩒去武漢睇下 好精彩

應該都係玩緊英國嗰套
死既就由得佢死
有抗體嗰班就會免疫

黨住個中央下左政策，要淡忘湖北及武漢，以免各地民眾對佢哋岐視，打壓及追殺，怕引起一塲内部鬥爭

中国武漢肺炎嘅發源地
好似浣熊市咁已核平

想唔想外國人喺疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵？
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

唔係好明

你哋咁樣揣測係干涉國家內政，(剩低嘅)武漢人民而家已經回復正常生活
（以下省略一萬字支共語

武漢 — 不再存在

之前ig同個五毛喺度嘈 佢話自己係武漢人 成個武漢已經恢復正常 出街都唔使戴口罩喎

國進民退多巳收歸國有，暫末賣住，點算後遲下或會釋出市場

你無知扮知
復咩工？我屋企有親戚朋友 幾個人都係大陸做工廠，全部未復得工。復工工廠如果有人中招全部老闆食哂，邊個敢開工？依家所謂復工只係有限度提供緊急嘅野，你所謂有眼觀察都係睇cctvb睇返黎？

重有，死亡率唔高，但傳染率好撚高呢。病毒重會變種，傳染力又咁勁。小學生都識計啦啲數學，你一億人中招，個死亡率就算得零點幾%都死幾十萬人，咁撚樣叫傳媒/連登吹大左？
不知者不罪但你無知扮全知就好撚大罪
一係你on9上腦信中共 紅底
一係你老母生到你IQ低 分析力觀察力極低 天生低鳩能
一係你根本係5毛 幫林奠吹風話中共穩定左局勢
唔洗第一第二第三咁分段，一句總結你係人形廢物

武漢市 改咗做 新型冠狀市

解封 應該都準備復工
但話佢地自己啲人都驚驚地

因為

我睇三和大神個網深圳好多都招緊工，其實我都搞唔清而家上面咩情況

最新情況
未一開門 全家死哂

死左7成仲控制唔到咩，好成功減少低端人口

冇人知 鎖晒消息扮冇事

個個省唔同，但絕大部份關生產力事嘅工廠就係萬一中左招，以每個中招嘅人黎罰錢比中共。萬一唔好彩，幾百/幾千個工人中哂招，跳樓都唔掂。

要染都染曬，要死都死曬？

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

新唐人...

新型冠狀市

很安全，沒事兒~

唔收新症 燒死重症當康復
遲早全城解封
全面復工指日可待

歌舞昇平

冇事就解封啦

唔開得工

封閉/製造消息

What is pin

唔洗醫
唔洗確認

0新症

咩叫死亡率唔高先

可能殺哂d 人

有哂數據

畀埋source
理性討論下

呢條女仲生勾勾 情況冇想象中咁差

俾你講左

的確 家陣聽啲大陸人講
個個只係關心邊度有公家着數R
好似已經消滅武肺咁
但事實係中共肯定唔會公佈真實數據
就算有第N波爆發 都肯撚定唔會講
個穩定局面可能只係假象 呃鳩大陸人
而真係中伏嗰啲都已經死撚曬/拆磨到死
再加上中国人又小學雞 乜都要同外國鬥
就算疫情真係未受控
要小粉紅自爆疫情根本係難過登天
btw之前好多新聞話武漢唔俾人驗武肺
所以打死都唔信中国咁少人確診
我就唔信中国同意大利死亡率差咁遠

我想問我咁樣係咪淨係可以投立法會？

望下cctv新聞，依家製造緊凱旋戰勝武漢肺炎新聞。部分醫護「凱旋」回歸地方，收到英雄式迎接

佢一早去左d農村地方先冇事咋 佢算醒啦 但之前政府包機佢都唔返 話唔捨得男朋友一個起個邊
佢勁啦呢鋪 遲下直接搵真銀

大陸再順勢洗腦話「境外傳入」

全部餓死 唔計入武漢肺炎

早幾日見cctv報d臨時醫院已用完關閉

前妻失蹤，咁D料點黎？

好明顯失蹤前同我朋友講

大屠殺緊

爆得啲料出黎就唔叫共產黨啦
個個拉得就拉，打靶嘅打靶

一個省支援一個國家

NyTimes去武漢個記者音訊不通咗一個月

要死既死哂
未死既等死

死撚曬

0 新增？

理性討論
721 黑警盡忠職守
831 無證據打死人，無封鎖消息
無證據證明手足係俾人掟落樓同海
黑警只係依法行事，唔犯法就唔會俾人拉

死晒就冇新確診個案

睇新聞話支那有包機送係湖北既醫護返屋企

GOALLLLLLLLLLL

入面等死lo

係到轉移視線

Follow 下YouTube 武漢的YouTuber 就知
仲封緊
菜貴到仆街
好難買到肉

生活仲要扮開心

有邊個

其實封成錦 武肺的確冇可能再傳播
相信再過多一、兩個禮拜就真係會冇事

你有冇睇過一條twitter片講老解入城咩

關我撚事

但好想知

確診清零 情況好過香港 所以應該解封武漢 順便封埋香港

武漢無左啦 滅亡左啦

Le 個啊 濤雞公 的人
我係喺武漢announced 封城之後就follow 佢
佢一開始 d video 都敢講 “今天是武漢封城的第x天” 到後期完全唔敢講

屋企到而架都係得一兩個surgical masks, 而架而多2個 n95 由封城用到而架。 個男的就而豬嘴。

衛生意識唔係話好好，而洗手Ge 見佢地煮野食的時候...但有其中一條video show 到，用酒精噴落surgical masks 當消毒左....

我覆左你

補充: 佢地好耐無得過雞翼個d

武漢人同我行出黎

一撚定有偷偷地將一GROUP病人運去歐美

封成點??

咁呀錦

唔俾講咪冇事囉，伊朗死左咁多人咪一樣冇消息，想知多啲自己去支那tg睇拉

幾時開兩會同金仔幾時解封我咪信支那已經受控囉

笑撚死 今日po既

打字都係口音
起咩屋企

屌你乜7呀
你大陸狗黎架？
唔識廣東話？

廿幾年人未聽過年紀相約嘅人係講起唔係講 喺
淨係聽得多啲廢老講廣東話正音錯哂嘅香港人

新唐人，拉

傻鳩想學肥絲大隻上位呀？
死番去5p啦7頭

WFC

武漢人變晒過街老鼠，低端人口，被全部支國人民追打，仲敢發聲咩 !?

咪就係
新冠人新冠市

咁你咪擺啲嘢出黎畀我學下嘢囉
唔係人生攻擊就變到你啱嘅

個陳實秋去咗邊？

把武漢給我涂一涂

佢唔講陳秋實早期走到入去添

屌你老母咩擺d野出黎比你學呀？
精神病人都上連登

2047

你話我唔識廣東話呀麻
但又唔講乜嘢唔識，一味屌人做乜鳩？
定係你就係成日講起唔講喺咁肉酸

我都一樣

真。斷左網？

「這個不能報啊」屌你死完咁多人之後都仲係咁無得救

有中醫幫手~ 好返哂~! 出哂院~!!

(但係覆發, 再確疹果D可能都係家居隔離~~ 自生自滅~~)

思考懶人都係適合回報大灣區

無曬公民記者，自然無曬新聞

支那個數字好撚恐怖，香港人世界級防疫都仲有輸入個案，佢地呢家報個假數同香港可以咁接近

死晒
完

你覆我都係想博屌姐
如你所願
想學肥絲大隻玩認字特警上位呀？

你照下鏡啦，你老幾呀，識你老鼠咩

300k views report 少少真係冇乜用，同埋呢啲政府底嘅唔會大影響
Btw下面充分反映大外宣同國際五毛嘅利害，我哋一定要學下佢地

有你都唔知啦

賣左比你 過幾年話棟野違法 成棟折左你

啲交通流量對比上年正常時少到

死哂係屋企, 唔計

唔驗咪0宗

之前有軍隊鎮壓屠城, 應該死哂

屠緊城瓜

冚城剷

因為全部人都感染曬

我睇豬圈 日日講武漢 同支共好唔掂 九死一生 唔知真定假 不過我就信了

一個一千萬人口嘅城市 感冒肚屙都唔會零新增啦 有乜可能人工病毒會冇新增個案

陳秋實rip

基本上只要醫院停收停check肺炎病人，確診數就唔會升 冇check到等於冇

但係個病情未真係完全被控制防疫又做唔足，未了解到成個病毒嘅運作模式或者預計動向
其實都好難講話會死幾多人因為病毒會有唔同因素有轉變
可能本來初初有武漢肺炎死嘅機率好低
但隨着越來越多人感染到世界各地唔同環境唔同情況嘅人都會被感染嘅時候
病毒嘅演變不斷提高
即係病毒有可能出現變異
可能不斷提升個死亡率

我係咁樣理解

睇到好撚老尷

你去死啦
意大利一死死3000人話吹大咗

武漢之前入哂兵
應該比人滅哂口
所以再無新肺炎個案
廢老又可以轉去笑鬼佬好嚴重
支那好勁

冇左陳秋實同方斌， 想知多d都幾難

應該好多死左係屋企 依家武漢一定好大陣屍臭味

但係其實點解會有人信
返去嗰度會冇事？
明明嗰度係發源地如果佢哋做得好醫得到
全世界唔會咁樣啦嘛

唔該正名返做新型冠狀市

某程度上武漢控制得好過歐洲嘅。
全部人街都唔比出，人同人接觸機會差唔多完全無晒。

歐洲而家仲佛系緊。

不過我絕對唔信確疹咁少囉，而家歐洲有稍為防下都爆成咁。嗰陣武漢無防備足個半月 （12月中到1月）

新冠市

啱呀，義大利死亡率7.7%都係吹大咗